對住阿婆噴煙簡直就牛B死了

個阿婆竟然係控煙辦 斷正 牛B死了

老衲係深圳計生辦

納dee